
                      habia leido que la peli era larguisima y aburrida y tengo que decir q a mi me hizo pasar un buen rato y para nada se hizo larga! a los q os guste ver a jack sparrow n accion os la recomiendo,
        
            